男女係永遠無可能存在「公平」呢兩隻字！

大家點睇啲女仔話自己波大就係性感、淫底

男仔話自己撚大就係變態、賤格

淫賤兩個字，淫就歸女，賤就歸男

由呢個詞語出現個一刻就已經注定左一切

淫蟲 賤婦